香港電影最性感鏡頭

見到唔少朋友鐘意講性感鏡頭，唔爭在開post。俾大家討論一下。

我覺得好難選擇，因為個人覺得香港好多導演唔識拍sexy。
尤其香港大部分三級片，高級不如歐美韓國，低級又不如日本AV，我做咩要俾錢睇？

我覺得其中一場少數性感既港產片鏡頭，係《知法犯法》，吳彥祖全裸沖涼果幕，超sexy又合乎劇情需要，我唔係同性戀者都覺得索爆。

仲有少數sexy既電影，好似《唐朝豪放女》
，《赤裸羔羊》，《色情男女》，除此以外，真係諗唔到。

仲諗到一套《南京的基督》都算係sexy (香港導演拍富田靖子全裸）

有無圖睇吓

要小心，驚會被ban

李麗珍嘅夏日情人

講起《唐朝豪放女》，成套戲好多鏡頭都好唯美
例如：

成個鏡頭意象好深遠，對於父權的演繹含蓄雋永
當年既夏文汐真心好J，不過依家就不了

老夫！

血戀

呢套睇到尻縮

半枝煙？

是的

凈係識最大路嗰啲
王家衛走唔甩啦
吳宇森嘅homoeroticism唔知算唔算

拳交

Gif plz

電死我

此post已完

個人覺得..算
喋血雙雄

舒淇
半支煙

玉女心經

未睇過。。。

兩枝槍指住大家

唔知點解我覺得呢套戲好特別好好睇
對記憶嘅表達感覺好好

皇上

呢幕細個睇扯到仆街

強姦..邱淑貞

慈禧無得輸啦

重慶森林
梁朝偉幫王菲按摩小腿

第一張咩戲嚟？

蜜桃成熟時

Thx Ching 今晚有節目

蝴蝶2004

呢套ok (香港standard黎講）

中共駐台特工

仲有半裸周嘉玲

仲有郁芳超大波

你可以睇埋"親蜜情人之無限誘惑"

(套片好撚悶, 但有郁芳全裸)

張慧儀引誘方中信個幕